
                      Flash de noticias: Tom Holland es la mejor película de Spider-Man. Encuentra al niño dentro del famoso mono rojo y lo saca incluso al espectador más endurecido. Las dos últimas epopeyas de Spidey tenían "Increíble" en el título, pero admitámoslo: ambas películas provocaron más apatía que asombro. El único suspenso vino preguntándose cuánto tiempo y con qué fuerza podría ser ordeñada una franquicia. Puede ser un problema recuperar a los fanáticos de los cómics, pero después de ese extenso cameo en Captain America: Civil War y esta nueva salida en solitario, finalmente sientes que el afiliado fanático de tu vecindario merece ser parte del Marvel Cinematic Universe. .
        
            